港式茶餐廳四大名菜

楊州炒飯
福建炒飯
乾炒牛河
星州炒米

有冇異議？

沙嗲嘔麵

豆腐火腩飯呢

西炒飯

丁強一丁

港式茶餐廳四大電視

TVB
TVB
TVB
TVB

有冇異議？

X汁X扒飯或意粉都冇就收皮啦

最多叫四大快餐，你搞清楚咩叫名菜先開post ok？